{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135550016/gumi-wonpyeong-hotel-jess-gumi-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699174229437&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=27273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316257426&selectedRatePlan=385694336&expediaPropertyId=66704688&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 원평동 호텔jess"
    },
    "text": "亀尾遠坪洞ホテルjess (구미 원평동 호텔jess)\n亀尾にある亀尾遠坪洞ホテルjessでは、快適で心地よい宿泊が楽しめます。 当ホテルではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 20個の客室 , チェックイン開始時間:16:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:14:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "亀尾遠坪洞ホテルjessはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "亀尾遠坪洞ホテルjessでは、WiFiやセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠坪洞ホテルjessの客室数はいくつですか？",
            "answer": "亀尾遠坪洞ホテルjessには20個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠坪洞ホテルjessのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "亀尾遠坪洞ホテルjessのチェックイン時間は16:00からです。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠坪洞ホテルjessのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "亀尾遠坪洞ホテルjessのチェックアウト時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠坪洞ホテルjessの旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "亀尾遠坪洞ホテルjessでは、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細については、予約確認メールに記載されている連絡先にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠坪洞ホテルjessの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡していただくことで、亀尾遠坪洞ホテルjessの特別チェックインの案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠坪洞ホテルjessのチェックイン時に必要な物は何ですか？",
            "answer": "亀尾遠坪洞ホテルjessのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。さらに、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠坪洞ホテルjessではペットを同伴できますか？",
            "answer": "亀尾遠坪洞ホテルjessではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠坪洞ホテルjessでインターネットは利用できますか？",
            "answer": "亀尾遠坪洞ホテルjessでは、共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠坪洞ホテルjessの駐車場はありますか？",
            "answer": "亀尾遠坪洞ホテルjessでは、無料のセルフ駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠坪洞ホテルjessでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "亀尾遠坪洞ホテルjessには指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 602
    }
}